律師既入黎 有野問

出面被拉既係咪都入硬

d法官 你覺得入唔入到

正視聽 手足 不是自首 不是投降

宜家勁多人先入為主， 係度吹風話會告得入哂， 唔好理呢班友

我唔係律師純鳩up估下

告既罪越重，要提既證就越複雜，唔係咁簡單態班狗話告硬你就入硬，好似咁多個月咁多人比班狗鳩up襲警咁，記者錄野都比人話襲警，但唔係佢話你有就有

憑我感觀上覺得，實際環境根本無法安全離開，各方資訊都顯示無可能離開，再加上私人地方，留守係好正常不過既事，當然有d地方難d解釋，不過講出黎驚班mon po狗學左，希望律師幫到佢地